Battlefield 5更新完之後亂碼

更新完之後就咁，有無巴打都係咁？係咪要重裝？

垃圾驚

我都係 垃圾驚

下圖係更新介面
你dl左先

感謝感謝

左定右係

左

㩒唔到入去
係咪得我有咁嘅問題
ps4

我pc都有,但我直接用mouse撳落左邊就ok
btw bfv 個new update 搞到個game 又變返垃圾

成功左
唔該巴打
但我仲未feel到有乜分別